十幾隻狗追住黎咬

好撚過份

打電話俾漁農處
有好多隻冇打瘋狗症針嘅狗要人道毀滅

阿囝搵老豆老母
（轉）未來48小時，如果本channel達6000名subscribers,我地會公佈一名香港建制派政黨紅人既聯絡方式！